{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024460?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 유니크펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 ご予約の方は人数を追加する際にはペンションに事前連絡してください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しはできません。 ペット連れの場合はペンションでお断りすることがありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は許されません。 また、未成年者の予約と利用は宿の規定に従わなければならず、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 施設利用中に破損や紛失が発生した場合は宿泊客本人に責任があり、損害賠償も可能です。 客室内では魚や肉などを直火方式で調理することは許されず、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声はご遠慮ください。 IPTVとWiFiが提供されます。 カラオケは無料でご利用いただけますし、夜12時以前までご利用いただけます。 フットサル場とバドミントン場があります。 バーベキュー場は4人基準で10,000ウォンで利用でき、駐車も可能です。 楽しめるサービスです。 暖炉を利用する場合には30,000ウォンが追加されます。 また浄水器があるので植樹をすることもできます。 黄土部屋はペンションの隣の別棟に位置し、60,000ウォンで利用できます。 加えてペンションの近くには1時間コースの登山路があります。 周辺の代表的な観光地としては、明成皇后生家、新得寺国民観光地、世宗大王陵、驪州利川陶磁器博物館、利川温泉があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約をする際に何人の連絡が必要ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合はペンションでお断りすることがありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は許されますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は許されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿の規定に従わなければならず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設利用中の破損や紛失についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "施設利用中に破損や紛失が発生した場合は宿泊客本人に責任があり、損害賠償も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直火方式で調理することは許されず、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どんな娯楽が提供されますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供されます。カラオケは無料でご利用いただけますし、夜12時以前までご利用いただけます。フットサル場とバドミントン場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は4人基準で10,000ウォンで利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "暖炉の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "暖炉を利用する場合には30,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "黄土部屋の利用方法はありますか？",
            "answer": "黄土部屋はペンションの隣の別棟に位置し、60,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の代表的な観光地としては、明成皇后生家、新得寺国民観光地、世宗大王陵、驪州利川陶磁器博物館、利川温泉があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 544
    }
}